地鐵站內派單程飛嘅同我入哂嚟

首先我好多謝你地咁有心出錢出力派飛送仔女返屋企
但係呢

$15.5係基本盤呀你老味
你話大西北打爆上到$40張張貴一倍就無得講(而其實有有心人已經開始派哥陣嗌埋大西北very good)

你買得啲七個半十個半嘅飛，啲仔女個個發完夢攰到乜咁仲要出唔到閘，
我企閘頭見過唔止一次，佢地真係會好撚驚㗎，
又唔係個個識／知要補飛，又唔敢跳閘，
就咁企撚咗係個閘度，
仲要咁攰人地一問佢就爆哂邊度拎飛入閘㗎喇，
遇著我地同路人還好，遇著便衣狗咁點算？渣都無啦你老母

再重申三次
$15.5係基本盤呀你老味
$15.5係基本盤呀你老味
$15.5係基本盤呀你老味

推哂俾你班負責課金嘅睇呀

每次都買15.5

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推

可否培訓抗爭人士跳閘既勇氣？

屌……跳閘啦懵丙
對住港鐵呢啲西公司仲同佢在意個幾蚊？
俾錢買飛已經好啦

所有買飛嘅人士注意！
你哋要買最平嗰種飛，入到閘就得
越平嘅飛可以救到越多嘅人
返到屋企隔離嘅站在出閘入多一次得唔得呀？
出到去跳閘得唔得呀？
戴口罩係做乜嘢？
而家仲同我大愛守法？

多咗嘅錢不如捐去612基金同埋買豬嘴比前線好過啦，比港鐵，我屌你老母咩

唔小心用左八達通

重點係
有好多小朋友唔敢跳呀
多人哥陣人人跳就有膽，
得返一個半個落單佢地邊敢呀

培養培訓，被狗咬走就真係禁室培慾添喇屌

港鐵內部匿名電郵流出，要脅員工明天勿罷工，會記錄誰罷工並奬賞告密者$50超市現金卷

50蚊

唔敢跳閘，咁前一兩個站出再用八達通入咪得囉
其實好多係又冇膽又蠢
但市民用咁多錢去買飛買物資其實真係好大筆數目
每一次示威都係咁 香港示威者真係要大膽啲成長下啦。。。

直到好想開post屌下呢個現象
依家係對獨裁者嘅抗爭啊，仲守啲不成文規矩

我夠想個個識跳閘出，
咁連單程飛都唔撚洗買啦，
散場哥陣直接跳入閘啦你老味

真係要注意！

出閘話趺左八達通 同佢講係最近果個站上車
單程飛俾你入閘只係

正解

我仲要提埋
客務中心大撚把cam影住㗎(驚員工監守自盜)

萬一不幸要補飛，
(你又唔敢好似樓上哥啲話跳閘又乜又柒嘅)
千萬千祈萬萬不可除罩俾人影到，
地鐵職員一般好少問你係邊買，係直接指個價叫你補

唔好發夢就醒先變惡夢呀仔仔女女

跳啦

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

推呀
唔好要啲小朋友臨醒先嚇親受驚呀

同意$15.5係基本盤

目測 有兩三個人 喺唔同時段 派單程飛。

有能力的話，買$30嘅單程飛（包到成條西鐵線， 大部分東鐵線）。

對於好多 年青嘅 發夢人士， 車費係一個唔細嘅負擔。

派唔曬嘅單程飛， 可以喺當日 去客戶中心退錢。